召集所有一熱就痕既人

有冇人年年二月到五月
十月到十二月左右
一熱(例如行得急,做運動,沖涼)就會成身痕
尤其係屎忽,腳同背
但睇落係毫無痕跡既
即係無紅無一舊舊咩都無
得個痕字

有冇解教方法

我通常係唔流一排汗就會咁 我解讀係係時候要做下運動流汗

頭最痕

腳會勁痕

個頭痕到比蟻咬一樣

一熱就會拿住拿住咁痕 背脊同頭最嚴重

same

到底係點解

我係個身
好似好多蟻行黎行去咁

好似話係熱敏感?

我係一熱、緊張尷尬或食辣嘢就頭、頸、身痕

之前記得有人問過同樣問題, 有巴打比左個病名
搵唔番個post

我都係以前都冇，近呢三四年先會

same,秋天冬天嗰陣
溫差大/個人緊張就會咁

膽鹼型蕁麻疹

Pusg

點解依家仲未回復正常

我醫生話係太乾, 有D好細既傷口, 有汗刺激到

所以多數冬天出汗果陣先痕

Push

留名先

一熱塊面同頸就痕

皮膚表面冇出疹都仲好過濕疹呀

試過一排 之後做運動流汗就冇事 當然做果陣都係勁痕 不過做多幾次就冇事

食舒敏寧
有幫助
我係尋麻疹，直情有一粒粒蚊爛咁，成身痕

尤其係冬天, 有時趕時間行得快會出小小汗 之後個頭就好似比針吉咁 有時連食面都會

我係呀
背同頭

做多d運動就ok

我有時食完lunch會

食辣野就頭痕

以前青春期18,20歲嗰排痕過，依家無事

打太多飛機

乾燥天會，搽潤膚膏會好d

一熱成身痕

我都係，不過睇咗中醫之後好咗好多

巴打邊到睇大概幾錢

嘩屌我以為無人明白我感受
利申 皮膚因為遺傳問題極乾燥

我係
大概一年前開始係咁 以前無事
一開始係每日某個時候對腳掌就會痕到仆街 r都無用 一r就出紅點 唔r佢都有紅點但無咁明顯
而家一出汗，熱，焗 食辣野 就成身痕 搞到而家跑步都好辛苦 好痕
一般發作5-15mins就退
大家每次發作時間幾耐？係咪無得醫

但咁多年黎我已經發展到可以冥想散熱 (我估有d似西藏高僧冥想整乾濕床單) 利申 無吹水

嗰種痕唔係皮膚乾燥嗰種 係啲皮膚下面發出黎 如果同我差唔多既人應該明我講咩

個背一熱就痕

唔係香港，但係我個原因係汗腺塞住左

日日都做

我成日覺得係谷住D熱散唔到出黎
如果去做Gym又係好辛苦
未熱到可以出汗個下

我又係個頭痕到仆街

我係啊
好似內熱
D血有D野行黎行去咁

一到人多又焗既地方就黎料
係咁RRR

我係冇疹
不過一熱就頭痕

屌原來咁多人都有呢個問題

有無人解決左